# Welkom bij deze git prutssessie

feest


feest


* in de map 'opdrachten' vind je bestanden met een volgnummer. Ieder bestand bevat een stukje inleiding en een opdracht.
* in de map 'deelnemers' ga je als deelnemer bestanden plaatsen. Deze bestanden zijn 'onze slachtoffers'
